旺角發現大量藍屍鋪頭

發夢經過女人街鋪頭
聽到佢地指責黑衣人破壞香港
搞到佢地無生意
想問賣淘寶學咩人做生意

罷買！
定又想裝修

唔洗罷買 不嬲都冇乜香港人會幫襯

唔好亂用裝修

罵左好耐啦